好明顯建制派,既得利益宜家好驚

占機場呢單野的確影響好大,影響香港經濟命脈
如果唔係班建制派垃圾會議員點會咁驚?
商界,工業界既全部驚到傻啦,加上依班人全部有樓有投資,佢地最怕就係被人影響到自己既荷包。

之前點樣搞民居,差佬打人依D,因為影響唔到佢地,但依兩日既事的確影響到佢地!

我認為選票呢家野,建制今年區會點都跌唔少
但佢地配票機制好元善,佢地唔會太擔心